二噁英污染又再一次證明中國價值喺毒瘤

今日聽到前線狗屌白衫狗買毒彈，成件事好諷刺。比佢自己defend嘅價值害左，呢啲事以後只會愈嚟愈多。

高層/政府 想要嘅時候(eg西九故宮)就講效率skip晒成個制度設定落嚟嘅程序，做嘢之前唔跟足程序，無視國際標準(訊號系統)，唔check清楚安全(基改人類防愛滋cls)，甚至洗橫手迫人(低端人口)。以為咁樣叫高效率，又成日懶醒屌鳩民主社會慢。

草率做完決定之後，下面嘅愚民唔識監察，唔會反對，永遠只會喺出事搞到自己嘅時候先識得嚟屌。

當要追究嘅時候，就會發現除咗受害人之外，每一個非受害者都只喺想大事化小，小事化無。屌完最好嘅結果，都只喺比你地屌到上位者轉用另一個決策，都唔會牽涉個制度，下次同樣嘅事情只會以不同嘅臉孔捲土重來。

而且你諗真啲點解製造果時會有毒，又喺關另一個產業鏈嘅制度事，又喺一連串嘅漠視標準，草菅人命，效率利益行先。要追究又喺一個無底深淵，又唔知牽連幾多狗官幾多權貴，所以根本唔會追究到。

根本單單都喺咁，毒奶粉，地溝油，四川豆腐渣，空氣霧霾，毒疫苗，天津大爆炸。

屌，我唔想香港變到咁。

六日和理非進場
幫手分散警力 比勇武抖一抖
唔係叫停黎明行動
一至五繼續架

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

我feel到果d奶左野既前線popo會全面發癲
向市民開鎗務求拖曬成船人陪佢地一齊死
大家小心

好同意

應該唔會，佢地唔識追究責任，只會發泄落示威者

[認同請廣傳]
各位親朋戚友﹕

大家好，相信大家呢排身心都非常疲累。見到啲黑衣暴徒大肆破壞﹑堵路﹑私了﹑甚至企圖燒死異見人士，我同大家一樣都係咁憤怒！生意係大受影響，見到黑衣人要掉頭走！

我同老公係茶餐廳老闆，撐警集會都有去，我地都好少講政治嘢，但今次真係忍唔住！好嬲！不吐不快！因為之前讀書嘅關係，我自己識好多朋友係做警察，咁有四五位係比較前線嘅人員，亦有啲高級少少。由於始終要保護返，我唔可以透露佢地係守邊個環頭同職位等等，因為驚俾人起底，希望大家諒解。

事緣係自從美國停止向香港輸入催淚彈，我地警隊開始用大陸催淚彈，但係轉左之後，我有兩位前線嘅朋友喺夜晚皮膚開始變得痕癢（上個月尾已經開始係咁），到左而家已經變左一粒粒毒瘡咁嘅物體，主要生喺頸同心口！上頭即刻封住消息叫佢地放假睇皮膚科，醫生話係「氯痤瘡」！而家懷疑係吸入催淚彈入面嘅二噁英，因為大陸嘅催淚彈已經有化驗所驗出二噁英，防毒面具都無用！我做左少少資料搜集，吸入二噁英係會破壞免疫系統、影響內分泌平衡﹑生畸胎﹑小朋友會影響認知能力同發育！

有防毒面具都出事，我地啲普通市民點算？今次真係攬炒！我２個小朋友而家都成日咳，又屙水，醫生都話我地唔係第一個，最弊係唔知有冇長遠影響……

政治嘅嘢我真係唔識太多，但睇個勢班黑衣人根本唔會停手，班高官個個月幾十萬袋袋平安，又話止暴制亂，但大家有眼睇，係愈搞愈亂！

我係度同你班高官講！本身我係支持你地，但而家你一係就真係止到暴，唔係嘅話唔該你地快啲同示威者妥協，唔好再要啲前線警員同我地普通市民吸二噁英喇！

ps. 汪威遜係記者會話示威者燒膠都有二噁英，但已經有化學專家K Kwong出黎澄清普通火係唔夠高溫令塑膠釋出二噁英！所以一定係催淚彈！

兩名孩子的家長